【球證的錯】摩連奴炮轟：越位犯規都唔吹！

曼聯作客不敵韋斯咸，賽後球隊教練摩連奴接受媒體採訪，對於比賽的進程以及山齊士的缺席等問題都作出回應，摩帥炮轟球證犯錯累了曼聯。

摩連奴稱：「我覺得我們帶著敏捷性進入比賽，但開場5分鐘就0-1落後，這顯然不是最好的開局方式。第一個失球對手有點越位，但是也許旁証沒看到，犯了一個錯誤。至於第二個失球，我們知道耶莫蘭高非常擅長左腳，我們的防守沒有足夠的侵略性阻止他射門。下半場我們花點時間才作出回應，對方門將做出一些出色的撲救。祝賀韋斯咸的球探發現迪奧比，他的表現像一隻野獸。」

「第三個失球從心態上殺死了我們，因為球證沒看到之前的犯規。在我們扳回一球後，有20分鐘的時間來努力改變比賽，但是我們無法做到，因為我們的心態已經崩潰了。」

對於山齊士沒有進入名單的問題，摩連奴似乎有些賭氣地說：「聽著，已經幾個月了，人們一直在呼喚馬迪爾，說山齊士踢得不夠好。所以這周我同意了，我選了馬迪爾，山齊士沒進名單。」

隨後接受《比賽日》節目採訪時，摩連奴稱：「當我們取得入球重新回到比賽時，對手也很快入球了，這是球證的錯誤，因為之前對手對拉舒福特有個犯規。」

談到韋斯咸的勝利，摩帥指：「當你贏波時，你就會充滿信心，這是你能擁有的最好的勝利了。一個越位入球，第二球是烏龍球，第三球是球證犯錯。下一場比賽，我們需要有一個好的開始。」而被問到普巴在曼聯不開心的問題時，摩帥只是回應：「他很努力了。」

摩佬屈機到 一睇就知韋斯咸勝之不武 3個入球都唔正當入

佢又無講錯

根本就係因為反曼個班人令曼聯輸波

respect

最撚衰都係曼迷 成日都話都要出馬迪爾 今場出左就輸